政府真係噉勇敢？唔驚有一日真係暴動或者更兇險？

宜家係唔係暴動政府心知肚明，但係恃住有隊兵有槍有炮所以大石壓死蟹，企硬。

唔驚再係噉逼鳩香港人真係嚟場暴動？宜家2019年社運嘅主軸仍然係表態，但係未來呢？

表態完，政府依然企硬，唔散就打就拉。

政府真係唔驚未來有一次示威市民再前一步，一邊表態一邊打警察，打完再表態？宜家市民最多咪算推撞，試諗下再係噉逼香港人，難保唔會演變到衝埋去警察到打，有棍有槍又如何，十個打你一個。

但係噉樣算都算還好，有冇諗過警察再加強武力，市民打都冇得打嘅時候會發展成恐怖主義？香港人絕望起嚟，正正常常噉出街，然後隨機拎刀捅死警察，唔難預見照呢幾年政府嘅作風，係未來好大機會發生。

有能力嘅選擇移民

相信警方有足夠警力平定

根本平時行咇班狗都唔望後，比人背刺推出馬路踢落月台真係遲早既事

正正就因為林鄭怕， 未有新order只能死撐， 否則佢全家下場慘過死 佢真係理撚得你地香港人， 亦都理撚得習小學雞， 最緊要搞死香港奶共自保英國退休嘆世界

高層話知你，又唔係佢比人吉

講個笑話:港豬會暴動

我諗真正既暴徒係警察，唔係學生

佢背後有老解

講個笑話， 擋tvb又驚， 扔蛋又怕既人會暴動

正GTA

舉枝旗都怕
何況要坐監嘅事

噴漆有個屌字都會驚比人入

邊到睇？睇直播個啲戰士

現場做左乜都唔撚知 係連登做指揮官

佢宜家咪讓一讓步
爭取時間拉哂你班人

拉哂班後生既，大學既
自然老既唔敢出黎

唔好玩啦，你自己睇下上個禮拜既post, d人suggest掟雞蛋都俾人話係鬼係分化，你旨意佢地暴動？俾mon post果d毅進見到都失禮啦

政府睇穿你地唔敢做更激進既行為啦
班毅進力量又咁死心塌地

更何況香港主流民意始終都係示威還示威
避免肢體衝突

大陸有的是槍炮同軍隊
我地有嘅只係雨傘同水樽
你話呢?

講真 政府係局住要扮無事 無野受影響, 但其實已經有好大暗湧

佢地就係賭緊香港人為左香港可以去到幾盡

可能d 高官已經請示緊叫老解出黎壓下場面, (駐港果d) 但支那覺得搏唔過先唔玩

香港人對老解就輸撚梗 但同時美帝其實都等左呢個藉口好耐

唔係話直接出兵, 淨係遊說太平洋島鏈買多幾部戰機幾艘戰艦都夠佢fatfat 啦

仲未講出動老解打香港會引發既連鎖效應係各國經濟封鎖, 然後日本韓國大條道理擴充軍備, 日本仲分分鐘可以解除封印

就算佢地夠疆搏, 個賭注會好大囉

無武裝可以點
你估學強國玩人海戰術揸大刀一擁而上同槍打咩

俾佢拉咗坐完捱完班人出返黎
之後佢地乜都冇個陣就會有
所以西方社會經歷過之後，對呢種抗爭者唔會去到太盡，會留返啲位雙方走

香港人咁撚愛與和平驚d咩呀

其實老解同班狗根本得個樣
老解長期駐兵唔夠人已經唔駛講
班狗都只係班陀住槍既烏合之眾
重點係佢地經驗不足之餘
你估世界各地啲示威者有我地咁禮貌㗎
整多班韓農佢地都已經玩撚完
如果今次美國佬/英國佬/歐盟最後真係插隻手落今次呢單野
佢地其實求其整隊spec ops小隊都已經玩死老解同班狗
齋講戰術已經屌打晒佢地
仲要打完冇手尾跟（因為代理人戰爭）
如果香港以前唔係打咗個咁好既底
攞住咗咁多籌碼
佢地晨早將我地變咗做另一個敘利亞啦

都唔明點解要打警察，仆街政權躲去警察後面，我哋咪繞過班人直接搞呢班仆街囉

大雄報復，從來都唔係對技安(胖虎)，直接玩牙刷仔(小夫)

法國大革命都係啲平民係屋企攞刀、攞鋤頭直接衝出去打

原來真係有人發緊夢

你都識講法革啦 百鳩幾年前
你而家攞菜刀打m16我怕未埋到身就g左啦

但係佢地係同一夥人
俾你冧咗小夫
胖虎都可以搵另一個𡃁仔坐呢個位

衝警總都尻縮，暴鬼暴馬咩？
話時話，我知你地點定義暴動？

早就講咗，和平抗爭係無用，應該學工聯會，由依家開始對支持送中嘅商戶進行不斷破壞不斷搶劫，先真正有用，而且唔洗返工，因為搶咗好多錢都已經夠用

香港人要去到真係暴動仲有好大距離

M16都係得三十飛
仲要香港咁多横街窄巷
佢地最後都係要赤手空拳打
啫係類似突擊死亡塔嗰種情況

咁邊個去頂30飛先 人海戰術？ 定推細路去死？

香港得700萬人口邊夠13億人咁命賤呀仆街

而家香港 有咩人會真係拎把刀出黎斬啲警犬？
有唔少出黎上街示威甚至衝擊既手足
佢地生活都唔係咁艱苦
上街示威可以 食催眠彈可以
食橡膠子彈都可以
但要去到食真彈 有幾多人會

根本就睇死，香港人，冇死既決心

而且，佢地冇睇錯。

梗係唔驚
邊個出黎捉邊個
坐番十年八年

死，就一定有人要死
但抗爭係咁
維護自由亦都係咁
咁你要自由定生存？
我寧願揀自由

與其你指望D人出黎武力解決(根本無可能)
不如現實D 又玩眾籌 睇下有冇僱傭兵夠膽接好過啦
利申 9UP

依家打正旗號愛與和平
邊個搞暴動一定俾社會屌到仆街
仲邊有人會搞

講真, 真係要咁樣先逼到政府做野
不過香港人冇受過軍訓, 唔同外國, 啲人示威可以打到啲差人走夾唔抖, 我地打唔打得贏都係問題

老老實實 唔好介意
你敢唔敢死？
講當然個個都會大聲咁講我會為港捐軀
但落到場呢
武力嚴重不平衡下
你幾多肉身都冇用
200萬人 黑警好老實講一粒tear gas就可以玩到人踩人
佢地咩都唔使做就可以殺唔少人
唔好太高估自己
怕死人嘅天性黎

所以都唔可以怪佢地
我地只可以用我地做到既方法去做
至少我地嘗試過

好簡單問一句
你會唔會死先？
烈士多一個都嫌多

其實割完地係咪理應要發夢暴動
點解可以咁平靜

訓醒未 香港人暴動?? 有工開有樓供 輪迴幾多世都願意

繞你老母
612你唔繞比我睇下？
定你係屋企涼冷氣呀

而家大把香港人都仲生活緊
股價樓價仆晒街 可能會多啲人激進啲

想睇你繞比我地睇

就係，心知肚明，自已唔敢，自已好撚廢。
落到場，幾多豪情壯語，都假。

宜家仲叫做安居樂業
試下遲啲送中通過咗，啲外資真係撤資，經濟蕭條，股樓齊跌，失業率大升
分分鐘大劉個仔仲勇武過你

林奠唯一讓步個次係六一二

我會
我更加希望我係第一個中彈死嗰個
如果冇人死、冇人做錯過
我地就唔知點去改善
我地就永遠唔識點樣去對抗強權
呢個世界係殘酷既
但我願意將我既希望交俾其他人去承傳

CHING 發夢咋話

狗搞唔掂仲有解放軍

629開始成堆解放軍係中環
你敢暴動?

都係個句啦 到個時 你可能唔想死架啦
講嘅野 就係咁多

暴動左啦

如果真暴動
777可能又坐番穩
條橋似689果時

暴君永遠都係推哂啲卒仔去死
唔單止視人民如糞土，佢啲手下一樣只係棋仔
比卡超大波華陽萎葱，以為自己好忠心
其實未又係用完即棄
咁多人自願為奴幫自己檔子彈，柒婆又點解要屈服點解要驚，真正老板都未郁手

我認為製造恐懼
唔一定要殺人
利用群眾壓力
不斷形造佢地既壞形象
其實已經夠玩

下次讓步就係比612更嚴重既時候

麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

7月1日後政府開始清算 希望大家係嚟緊集會時唔好有暴力衝擊 保護自己 之後應該係1/7去引起國際關注 長遠要係地方推廣 選舉

你試下起我底
我話你知
我無時無刻都想自己死

香港社會咁富裕，你講個d 人唔會出現架

要靠偉大的文宣組

都有入巴士底監獄搶裝備嘅

真係暴動？唔係進行緊啦咩

如果選舉再戰敗的話，我諗除左焦土攬炒都冇咩辦法

【政府建制打龍通｜將海濱「送中」】

割出中環海濱予駐港解放軍作軍事碼頭的法例明生效，議會陣線朱凱廸和區諾軒在本周立法會大會提出議案禁止割地。不過經民聯張華峰前日突出手阻撓，提出要為回復社會和平「集思廣益」休會待續議案，昨建制派空群而出批評民主派。

最後建制派不斷有人發言，例如全部13名民建聯議員都表態支持議案，梁君彥就在昨傍晚6時許宣佈晚上7時半劃線，然而到7時半他仍讓建制派陳凱欣發言，之後才讓政務司司長張建宗發言，區諾軒企圖力挽狂瀾，要求梁明早復會以辯論有關軍事碼頭的議案，但梁拒絕，並讓張建宗發言，然後投票。
結果休會議案意外地以0票支持、17名民主派反對及28名建制派棄權被否決。區諾軒批評休會議案是港府與建制派「夾埋」，由建制派不斷發言消耗議會時間，用意只為扼殺議會辯論有關軍事碼頭議案，極為侮辱議會。

全文：

冇咩可能暴動 香港人係羊仔

到人人都無工返，經濟崩潰再講

暴條撚咩 呢度堆和理非連粗口都唔想人講 掉蛋都覺得暴力啊

[url]十八區都有好多個任君選擇[/url]

我覺得政府咁搞落去遲早會有恐怖襲擊
過多半年一年 香港徹底淪陷 遊行都救唔到
可能會有神秘人隨機喺街上面燒野/放炸彈 但係净係搞政府野唔會傷及市民
唔知到時候政府驚唔驚死呢

利申 唔鼓勵極端方式抗爭

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

會捅佢屋企人

政府好清楚只有兩樣野可以收佢地皮:

1. 佢自己老頂支共
2. 美國為首既列強

唔係美國佬掟兩條bill上國會, 送中一早已經三讀過埋, 大家可以準備返大陸被自殺

香港人生活未差到要搵命搏

要做左先 唔做咩都無 但我要提一提 1.政府可以DQ人 2. 政府可以DQ團體
已經係有先例 希望唔好比勝利沖昏頭腦。

未來，就好似狼英唔會諗咁長遠一樣，搞掂自己呢屆，理撚得你

追求更多咪要

12號我覺得已經暴動邊緣
連街上面揸車d人都幫手塞一份路
如果佢繼續開會，有人帶頭做激烈野 放下火之類
一呼百應 之後就會好大鑊
所以林鄭先暫緩修例

你想行前兩步都比人捉返去後面繼續聽歌拍手啦
暴條撚咩

日日都有出，就係知道警民對立係同一個面，所以先討論其他方法

政府就係睇死你班香港人唔敢暴動

根本而家除左反送中之外仲衍生左仇警問題
遲下發生殺警真係唔出奇 我認真為警察擔心

尤其有班其實睇唔過眼 但要養妻活兒焗住hea做果堆

依加人地黎搞鳩我地屋企點解唔係佢地走要我地走？

e＋咁都比人控暴動，明顯係怕你地真暴動，所以搞白色恐怖

今日咁高調抗爭就係我地在明

長期抗爭我地就在暗

我又唔信警察7×24長期貼身保護各個要員啦

試過有次搭電梯企係4個警察後面，後排有個男警係咁令轉頭望我好似覺得我有危險咁，唔知做乜，我見佢咁警戒所以我淨係隔佢三四級企，之後又冇逗我，明明我平時就係個警察唔逗，查飛狗唔查既小毒撚

睇下過完G20之後會唔會捉番一千幾百人告非法集結/刑事毀壞/暴動 如果好多人因為呢件事而坐監 暴動係遲早既事

香港人咁自私點做到do or die

講真呢啲野佢一早諗定啦 如果真係升級到講打講殺攞你黑警命既層面
佢部仆街水炮車咪正式ready囉
到時你碌棍有幾硬 個尖頭磨到有幾利都team kill啦

係差個導火線都有冇人帶頭

有槍炮真係大晒
學倪匡話齋 古往今來全世界都係靠革命爭取民主
革命必然係靠軍事力量取勝
左膠最鐘意講嘅天鵝絨革命都不知流咗幾多血
That’s why支那港共咁鐘意講外國勢力
因為香港只有靠外國勢力 特別係軍力先有改變

港豬敢作咩
用蛋臭死佢地呀

一日唔玩到好似工聯會咁大件事，一日都唔會爭取到政府屈服

阿sir你又想點？
警 權 不嬲同一陣線

不過香港人無受過軍事訓練
話唔定比支衝鋒槍你喺手都分分鐘比啲後座力震到胸骨肋骨碎撚晒

世上沒有日不落的政權 強者生存係自然法則
道德既建立係為左平衡社會同人性既衝突 亦因此成為操控人心同侵略既工具 各位歷史係屬於勝利者既 我希望大家可以左自己堅定既信念獻上一切

大家其實有冇諗過點樣去攞軍火
我第一時間諗到既地方係... 賓賓

狂出tear gas已經打唔贏啦
仲話老解...

其實唔難用槍
最多咪非洲民兵式開槍

香港搞暴動
算鳩數啦
和理非比外國睇下關心下
自己再打下飛機咪算數囉

烏克蘭幾年人民對追擊槍都推翻個親俄政權

你想做既乜方法都會試，唔想做嘅，乜方法都會話無可能

我想問，點解對方求其捉幾個人，就有幾十萬人會驚

大家都係人，對方點解唔驚？因為對方以為自己前排班狗可以全方位保護佢，事實係唔係咁？

點解尋日要等人群走之後，律政師先自己坐車走？

仲有芬蘭

試幻想，兵荒馬亂，清場噉，有個警察離你一步之遙，喺你面前仆低咗，你會點做？

2014年大家可能望下就算，喺未來呢？我唔知亦唔想知，大家亦唔洗答，但係我相信答案絕對唔係扶起佢。

勸告政府，要行德政。

又屈我係警犬

意思係無需要用自己弱項(武力不對等)，狂攻對方早已布防的陣地

比多少少時間思考一下

香港人唔想動武係因為班友有樓，仲有幾皮一個月，唔想放棄一切去衝，班友只會諗下點移民，衝就只係班乜柒都無嘅後生，歷史上我從來沒有見到過和平可以爭取到自由，全部都係流血死人而爭取返來

點解得人地可以秋後算帳呢？

如果係發展成恐怖主義

政府仲開心
可以名正言順打7示威者

發夢嚇醒咗就係呢樣

香港人暴動唔起

當年68暴動，係共產黨，工聯會

當時燒車，土制波蘿

重要警察係舉牌，依家係暴動

咁先叫暴動

淋病同奴隸聰，出泥講一講就暴動？
原因唔講，點可解釋用左咁「低」暴力？

你諗下

假設你好鐘意成日去日本食和牛

依家有人唔鐘意你咁做
, 就話要搞到你冇左條行李帶

你個反應會係點

驚到時啲人又周圍放炸彈

屌，依家個香港咁亂咁負，我真係冇野可以輸 樓都買唔起！我真係寧願要自由！

暴咩動呀 民族性格唔會識反

咁可以直接定義你地為恐怖分子

連登是滋生恐怖主義的溫床

再者最後演變成美國打香港

美國想你好？想香港亂炸

日日都膽驚受怕被人射死

要香港人因為自由而一齊受罪

所以唔應該散怖恐怖主義而被人捉住痛腳

其實都無興趣搞啲藍衫

假設夢境題：
夾咗現場指花觀

你班藍衫肯棄械棄盾逃嗎？

無能力既人佔大多數

其實唔洗成個民族，有一百個激進份子玩恐怖主義已經夠曬
我相信大部分人就算再不滿都唔會做得太過分，但一個民族點都會有啲唔跟主流嘅人
而果一部分嘅人已經足夠玩殘你香港政府

第時唔方唔暴動

恐怖主義係唔需要多人的
只需要喺適當嘅位置作出致命一擊
恐懼就會被無限放大
所以完全唔需要成個民族反

問題香港有既係自殺既心
但係無殺敵既心

問題係
呢班人又會俾和理非割蓆變過街老鼠

好明顯睇死唔敢
Topic已完

認真一係一槍打撚死我 唔係都反抗到底

同埋個d人係自發

政府都知香港人太和平，所以唔驚

到時候仲需要和理非？

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

話你知，今次開槍爆頭無死人只係正苦好彩，苦果真係有人因為咁死左，香港國際市場玩完

唔係需唔需要嘅問題
係會影響呢班人嘅立場嘅問題

反送中個班 都唔覺得佢地會暴動 政府會驚

如果小學雞對美國反面殺晒香港人都仲得

唔好咁自私啦 一個大家成長 有共同回憶既地方 移民還移民 但做得幾多得幾多

呢點肯定唔會

你話現場叫幣少曬錢，反而全部狗衝去執就會

有解放軍做後盾 完全無驚過
最驚你地得個講字 唔敢做

自發就唔叫恐怖主義？
你都幾搞笑

同埋做咩驚俾人見到留言

真係暴動班龜仲唔驚到辭職咩
試諗下如果啲龜一行出條街就有生命危險
啲龜走得仲快過金鐘轉車班呀婆呀

自我審查姐

大驚少怪

諗掂點檔架就快出廠嘅水炮車再講

又係你條傻仔quote #1

唔係暴動左喇咩

不分化係最大命題
前線都唔會介意

其實香港人示威係進化左好多
真係變成咁都唔出奇

我為香港人為世間公義祈禱

認同
冇人想做炮灰
係呢次運動已經睇得出勇武既人真係得1000個都唔夠
大部分都係主張安全和平非暴力
又點會出現推翻政府既革命
利申：唔係想引戰，只係講事實

40 年前個啲咪會
呢一代畀人養到好溫馴

未到絕路邊有人想死...
你話失業率高到仆街連食飯錢都冇就唔同講法
根本香港唔會有呢D情況發生, 窮極都仲有綜援

宜家死左個都係200萬出黎遊行
行完即散
就知上面講既所有野無可能發生

幫手推

咪曬氣

睇灰狗就知，果晚佢堅淆

當圍個稅局都俾人話屌太過份
香港人邊會有可能搞大規模暴動？
小規模既話 班狗名正言順輕鬆清場 仲有解放軍
所以政府真係唔撚怕

真
香港人比人圈養得太耐
同野生動物相差太遠,唔識反抗
唔記得左和平同自由要係用代價換番黎
以前推翻帝制都唔係用把口廢up
用下腦啦唔該
其實如果香港人隻眼唔係盲既
都知民意對依加既政府同垃圾中共政府係冇用

放心，香港人唔敢

唔知點解硬係覺得政府係特登唔回應一邊谷民怨 一邊谷起警察d火 等兩邊一但有衝突就出來埋尾「kum」檔，你知共產黨好興li招

港共真係唔會怕
因為真係唔會暴動 香港人未接受到

咁係因為佢自願墮樓
如果係因為差佬爆頭而死
我估後果就唔係淨係行
你見到太古啲花都知有唔少人係覺得惋惜

因為未去到焦土階段 同死人(唔計自殺)

港豬乜撚都驚，洗政府勇咩

每一個當權者都唔會覺得平民會暴動㗎啦
根本任何人都有可能暴動，分別只係要去到幾惡劣先郁手啫

係

香港會餓死人未
未就唔好再ff

點解會覺得佢會驚 佢點解會驚 你暴動咪打鳩你囉
就算幾撚多個國家指責幾多人不滿佢
只需要向中共交代 佢驚乜撚嘢 完全唔需要道歉呀